Задача 1
=====================
Дан файл с текстом. Напишите функцию которая находит минимальное и максимальное расстояние между двумя словами. Расстояние измеряется числом слов (одна буква тоже слово). 

Затраченное время:

* Обдумывание: 15 минут;
* Разработка: 25 минут;
* Тестирование: 30 минут;
* Оформление и рефакторинг: ~ 20 минут.

Вычислительная сложность - O(n) 


Задача 2
=====================
Приложение “Записная книжка”. Операции:

Добавить имя - новый контакт
Искать совпадения - вводим строку, приложение выдаёт сколько контактов начинается на эту строку. 


Затраченное время:

* Обдумывание: 10 минут;
* Разработка: 20 минут;
* Тестирование: 30 минут;
* Оформление и рефакторинг: 15 минут.

Вычислительная сложность - O(1)


Задача 3
=====================
Модуль скидок для интернет-магазина


Затраченное время:

* Обдумывание: 20 минут;
* Разработка: 40 минут;
* Тестирование: 40 минут;
* Оформление и рефакторинг: 40 минут.